有冇人諗過罐頭早發明過罐頭刀 咁之前啲人係點開罐頭？

話說罐頭喺1851年已經發明左
但係罐頭刀就1873年先有
咁中間嘅時間啲人點開罐頭
定係佢地等到1873年先開？

請理性討論 多謝大家 真。想知

有冇諗過點解罐頭擺咁耐先過期，
就係畀時間你諗下用咩方法開

世界上最遠嘅距離 你望住個罐頭但係你開唔到

即係嗰個人設計個罐頭出嚟 係等於 揼條題目出嚟

罐頭刀，是開罐頭的工具。

最初的罐頭都是用小刀或鑿刀來開啟。1858年，美國人Ezra Warner申請了一個罐頭刀的專利。1870年William Lyman發明了有輪子的罐頭刀。

You are welcome.

徒手開

此post已完 唔該曬

用牙咬

用鎖匙開
食過午餐肉未

有次去camp
同行條友未第一次開午餐肉
走去用罐頭刀開
仲問我乜咁難開嘅

原來罐頭刀開唔到

開到
但佢有條匙唔用，用刀開先搞笑